# soal-shift-sisop-modul-4-itb02-202

## Laporan Pengerjaan Modul 4 Praktikum Sistem Operasi

### Nama Anggota Kelompok

1. Rachmita Annisa Aulia 5027201032
2. Alvian Ghifari 5027201035
3. Satrio Kamil Widhiwoso 5027201051

### MINAL AIDZIN DARI KELOMPOK ITB02, KECUALI KE MAS2 YANG NGIDE NGASIH SOAL SHIFT DI MINGGU LEBARAN, SEMOGA KETUMPAHAM OPOR, CANDA OPORRRR

![48454](https://user-images.githubusercontent.com/83297238/167299466-1856552f-b229-4fd2-9e47-f51a703c52ab.jpg)
![memesisop](https://user-images.githubusercontent.com/83297238/167299468-35f96a23-7c00-4b69-8a6f-25fee3a740e0.jpg)
![S__22085635](https://user-images.githubusercontent.com/83297238/167299470-3439469c-d207-4c6e-ba26-288d15e280f0.jpg)
![S__22085641](https://user-images.githubusercontent.com/83297238/167299472-40e92e24-4118-4ef6-ae1e-0619d6458967.jpg)
![S__22093831](https://user-images.githubusercontent.com/83297238/167299473-126b1b19-5211-4dd8-8401-0bd8989b34ee.jpg)

